有無星期六日兼職介紹

好窮 想襯仲捱到 搵多d

我有勁大堆各行各業散工whatsapp group

不過我唔係admin唔知點add你入谷

fb 都有好多唔同行業請散工 / part time group

好等錢洗

之前失業左一段時間咪乜都做住先

Slash | 香港自由工作谷
- 歡迎討論交流分享、分享好工筍工體驗、伏工經歷、搵工求職心得
- 本谷嚴禁騙子黨「搵食」，刊登招聘必須列明公司名稱，工作性質、以茲識別
- 禁絕任何保險、美容、地產、傳銷、假招聘騙局、騙子黨、假招聘「學生、暑期工」、騙財/騙色求職騙局
- 本谷以交流、討論、分享為主，刊登工作為輔，2天內重覆刊登招聘即當成洗版，即踢
- 本谷以保障求職者為優先，如有違規、誤導、可疑招聘騙局，即踢
-歡迎討論交流，但必須以互相尊重為前題， Slash 同 「炒散廢青」 係兩回事，請尊重自己形象

職場新人搵工谷
歡迎大家分享好工消息😆
🉐Follow求職專頁尋找新工機會🉐

Uber eats步兵送外賣
接單地點時間任君選擇
唔洗報更 彈性上班
邀請碼：
用邀請碼登記齊齊有錢分

炒散王

hkjc

ching呢間好唔好過袋同熊 想返旺角大角咀冇更返

呢間勝在自由 唔洗報更報區
旺角大角咀都算多單

咪uber阿 哂你時間
試過放工8點左右開apps3個鐘 得2張單
其他時就係到鳩等又唔返得屋企冇人工

係做就做熊貓或者袋鼠啦 起碼有個底薪 同order源源不絕

好似無底...有冇得踢單?

但熊貓,袋鼠最緊少更

步兵唔知 但電單車d更多到成個list爆哂
每個星期日逼你返工
星期六日如果你肯報 最少都8個鐘（一定唔止）

Uber同熊貓都做過 Uber 人工真係太低同冇保障

uber最好係mix住其他做 但因為自由 所以我覺得唔錯

有冇IT Part-time?

有冇IT Part-Time

我手頭上有Part Time Job
企post 岩要求既話
HKD $66.5 up
有興趣再講多d

Detail

企post
名店security
至少66.5
做得好會介紹event job (大型)
100-120 up

join me at Ubereats! | 一齊成為戶戶送送餐專員!

Ubereats 宜家派錢俾新註冊既送餐步兵，高達 $100 等你可以試住賺。喺呢度註冊並了解詳情：

淨星期六日？